蓋清點睇蓋世寶唱新兒歌

吊老母入黎未

有點尷尬

日清合味道表示無意見

蓋世寶係咪打算做兒童行業做到95歲？

我鍾意講粗口你吹

蓋世寶 屌老母！

要乳房

蓋清入嚟未

吊老母 吊老母

笑𠹌死

其實冇問題 每一代都係睇佢大

問過譚玉瑛姐姐未

譚玉瑛都轉行拍緊飲飲食食啦

其實點解蓋世寶會屌老母